他慷慨賜予希望，交出我啷啷

一人一句改歌詞